今晚MK太子

行動Post呢！！！

今晚全港玩燈籠

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

一齊食月餅

一齊望月光

全家咬月餅

我地呢個週未好撚忙

913 914 915

唔好忘記太子

一齊食完月餅再記念太子站嘅每一個市民同手足

推到全港一齊去公園食月餅

915 遮打見
915 遮打見

13賞月
15港島

今晚要見到全港岀街食月餅玩燈籠
但咪撚玩螢光棒

推